余文樂準備又引發新一場公關災難

間接認同武漢肺炎講法 次次都有意無意 上次就五一手勢 今次又準備俾大陸哩屌爆 懷疑真係手足黎

仲要引用台灣嘅技術 大陸好失禮你咩

支持余文樂 同唯唯

多謝手足
武漢肺炎

真係錯怪咗佢了

搵夠錢？

等睇佢刪

1次就7
第2次就專登喇

支持台灣

余文樂今次真係武腦

手足做野都比你屌

讚緊佢

好似del咗了...

估唔到仲有傻鳩吹奏呢條傻鳩

想放棄中國市場？

小紅粉出擊

港獨之子

微博見

樂樂手足~ 千萬唔好比小粉紅知道啊

護旗手都唔識做，始終冇讀書就係冇讀書

身在曹營心在漢

正

送佢一程

成日覺得佢心底好能憎中國
但為左搵錢谷住谷住 成日間中扮唔小心po錯野

hahaha

偽藍從來比偽黃

佢似係on9多啲喎

del左story？？

Pish

點解佢可以做親咩都錯咁柒

湖人確診球員

上次啲支那人已經唔再信佢
睇黎今次佢真係要收皮喇

其實佢係手足咪直接認左佢lor

靜靜雞
余文樂係手足
上次遊行係灣仔見過佢

手足

邊係 , 之前人地屌佢奶共佢有屌番人

Fisherman ：我都賺夠喇，都想畀其他人賺下

多謝 文樂手足

學貫中西，用字嚴謹

多謝手足

應該日常睇既野全部係正常or偏黃
但又要奶又要on9 po錯

利申：一樣當藍

曲直難分

又黎

Del左？

樂仔又要打奶共聲明

做咩都係錯😂

"共"渡難關

幫手收TVB皮

eq低o者, 佢以前街場打波 脾氣已經好差 成人燥底屌鳩人, 有女睇住 又扮型：唔係咁呀！(雙手抱頭)
打比賽比人吹foul 做埋啲陰濕野 拎波喺後面掉人pat pat
一句講哂 無品

武漢肺炎

條柒頭咁搞法焗住要扮黃

篇文咁Content farm

最慘佢唔用中國台灣呀 加油啦佢

真係madness

撐台？多謝曬啊

唔好理真定假

幫佢搞成真

佢再道歉 就用事不過三

咁多次唔小心 一定係港獨

條友真係柒嫁喎

佢真係

留咗底
幫佢推上微博就得啦

台獨份子

低調d

吊你靜啦

發現余文樂本人

佢真係唔識架喎

個人硬係有浸柒味

快d 道欺啦
學袁教授咁「撤回」

唔反佢了

瞓咗冇睇，佢道咗歉未？

開始懷疑係真手足

深入藍營做卧底

講清楚啲
係支那
咪再講錯大陸
大家無親㗎

傻仔黎姐
想扮關心世界
但蠢撚過隻豬

又要道歉啦

話說我之前down左line又係會彈line today新聞既notification 發覺啲新聞同字睇都幾偏向黃嗰邊

又用武漢肺炎。。又用台灣。。死鳩硬。

希望這個是真的消息

Your mother is died

大佬 幾十歲人仲咁柒

del post 未？

武漢肺炎，台灣。
仆街了，我feel到一堆爆玻璃聲再加埋出征嘅前奏

條友真係好撚蠢

樂樂

仆街賣國賊，漢奸，條女都係台灣人

推到佢又道歉

蠢過閪

煲大佢

今次仲唔係衰on 9

條友成日去台灣 又娶埋台妹
一定睇埋唔少台獨野 不過要搵人民幣

條友好撚醒架 你就on9

武漢肺炎
台灣

- 玩完 -

幫佢宣傳下

搬撚左去台灣 智商好似正常返

原諒了

仲要係台灣啲廣告網，大陸班友仲唔死

台灣研發令世界和平，共渡難關

台灣no.1

Del 左？

余文樂老婆好似幾有錢、賺唔賺大陸錢可能都己經冇所謂

快sd去微博

其實樂仔不嬲都好鍾意台灣，佢係台灣太多朋友，同埋當年係香港、台灣紅先。

而家香港人話佢親共，其實都係因為佢有間madness 係北京被人揸住左春袋咋......
識佢的朋友就知佢唔太鍾意長駐內地，唔信你chceck 下佢平時係咪長stay 內地？

唔怕講多少少，d 人話佢madness 成日抄日牌，抄visvim wtaps...其實佢都好撚憎d design 成日要遷就d 大陸人品味......
私下更加成日笑鳩大陸人 on9追潮流...著衫老土...
唔好問我點解知...

所以你話佢心底撐台灣，甚至港獨 台獨，真係唔出奇...

佢玩袁國勇果套高調講真話 然後高調撤回

他只是個球手啊

呢啲柒頭分分鐘真心唔知中台有咩過節

佢究竟柒過幾多鑊
Smile good
五一手勢
炒鞋
呢鑊

屌你老味

個心就係台灣，錢就支那

唔係北角？

又歧視武漢人？人地話要用新型呀，新型人仲要支持台灣
邊有人奶共奶到你咁蠢

up

賺支那錢捐比手足

唔好意思
阻你少少位

但廣東話就快被消滅架啦 到底有無人知

有無手足幫推

呢個先係真正公關災難

牆頭草，理得佢
總之呢條柒頭老泥MK我唔會吹奏

希望樓主可以申請del po，要保護手足。唔想再有手足出事

武漢肺炎—呢個消息鐵一樣嘅事實嚟喎

竟然係用line
重要係台灣新聞

#ChineseVirus

共渡難關

靜靜雞

好野 又可以狙擊呢條柒頭

支仔收到未呀 微博有未

有十幾億咁多？

賺夠了

雲景台

自己人唔好屌啦

玩鬥黃咁開心，

佢老婆好似係台灣人？

係

武漢廢腦

手足？

反了

方仗份人

武肺真係好玩，淨係打四隻字已經G點大爆發

咪推啦，佢都係搵食先要奶共姐

小聲啲啦仆街，害能死人啦，哭能左

加多個 #CCPVirus

啊豬啊狗都話係手足

咁點解要開喺北京 執柒咗佢咪得囉

點解要衝出嚟做護旗手

樂仔

佢根本長期係台灣住

十幾億
繼續吹…

共傳渡難關

又要發聲明了

呢隻銅鑼灣狗隻,真係好撚型呀,佢想出名就幫佢宣傳下先

人地係台灣女演員

推

講返人話都俾你話佢武腦

手足嚟，靜靜哋，殊…

忍唔住要聽吓 明知故犯

夜蘭人靜，聽住佢同張燊悅唱是一種享受

Push.

深黃係掩飾唔到
樂仔

屌你咩 手足黎

推，感謝手足

柒

雲景台係寶馬山

喺中國搵左咁耐錢 十幾億有幾多啊

係呀係呀 信你呀
On99
其實樂仔好中意大陸
成日都番大陸叫雞
仲同紅媒 大陸商人有關係
唔好問我點解
所以你成日話佢 支持港獨
佢次次都好嬲

呢d野邊個唔識打？

保護手足

我覺得唔出奇，你當佢蠢咩
但佢要咁樣跪低賺錢就好撚柒囉

同袁醫一樣被逼撤回 保護手足, 幫佢推。

又要奶共
又要住台灣 屌台妹
你家下精神分裂呀

黃到

推 幾億就實有啦 講緊少爺占都有成億 樂少有幾億好基本

係依度推到佢仆街係無用架

送佢一程

黃加藍變綠

Fisherman係nba打波，又唔係cba

line個小編應該係黃

要佢永不翻身哦

寶馬山唔係山啊？

佢不嬲冇波品，以前打Nike league 個時成日借d意陰9人
題外話，佢當年同唐e有一手

依家人住台灣, 接觸台灣新聞多, 睇完覺得可以扮下關心社會就 share, 唔用個腦諗下台中關係

推
推上微唔知乜野